以後別做朋友 朋友不能牽手

嗯，明天要當你的男友

親, 她今天是我的炮友噢

扑埋野都仲係朋友阿
你話朋友可唔可以拖手啦

我睇咗啲咩

世風日下！
結婚後才能牽手是常識吧

世風日下，你條牙簽仔都好意思出街？

尊重對方啊你識乜啊
頭皮毒撚！

頭皮毒撚都可以吊到你瀨屎阿

BB

So sweet BB
你個名同佢好似，
佢又係小毒毒
比我ff下